太古城40年前賣12萬

唔跌返去12萬既話都叫做貴咗

騰訊好似分拆前$3.8上市

唔跌返落 $0.8 都唔計跌

唔使咁另外嘅行業咁！俾番領匯上市價我去認購我得喇2005年 $10